女人真係難服侍

自己一個人算尻數，冇女既生活舒服幾撚多

所以我決定識仔

等閒屌下就ok